同我傾計 放低你嘅心事啦

有心事想同人講，又怕朋友唔知聽完會點?
對住熟人難以啟齒，求助無門?

我明白心塞唔開心又無出口嘅感覺所以希望做你嘅listener，
我唔係咩專業人士，但係真心想幫人

add我tg： @angelica64

（閒聊就唔好搵我喇 呢度專接受心事 ）